為 17名廢老 2名港嬸 默哀

願佢哋下世再做中國人

你又知全部都係老人？

藍絲

又係波台狗
Show Blocked User - 王騎

你老母就藍絲

請用起底功能

死者名單
●周文齊，女，54歲
●李炳林，男，67歲
●趙錦鑄，男，58歲
●劉美蓮，女，61歲
●王玉麟，男，60歲
●李思賜，男，66歲
●黃兆良，男，50歲
●田天松，男，62歲
●丘小牛，男，61歲
●黃伙娣，男，58歲
●張朝偉，男，65歲
●鄭帶勝，男，61歲
●陳賢妹，女，61歲
●CHAN YAU SHING，男，37歲)
●鄧姓男子，65歲
三男一女未確認身份

-傷者名單-

威爾斯親王醫院：17人
●CHOY KAM TONG 男 (61歲) 危殆
●LIN ON MING 男 (59歲) 危殆
●身份不詳 男 (50歲) 危殆
●WONG MAN LING 女 (60歲) 危殆
●LEE HUNG SHUN 男 (63歲) 嚴重
●LEE SHUET FAI 男 (65歲) 嚴重
●LUI CHI KONG 男 (43歲) 嚴重
●SO PO SHUN 男 (46歲) 嚴重
●WONG CHI HANG 男 (42歲) 嚴重
●CHAN KWOK CHEUNG 男 (72歲) 嚴重
●YIP SZE PUI 男 (72歲) 嚴重
●CHONG YUK SUN 男 (64歲) 穩定
●PANG HOI CHEUNG 男 (60歲) 穩定
●SO YUET TAI 男 (56歲) 穩定
●WONG CHAU KWAI 男 (83歲) 穩定
●YAM FUK TING 男 (69歲) 穩定
●NG KWAI SIM 女 (57歲) 穩定
大埔那打素醫院：15人

●CHENG CHEE KONG 男 (60歲) 穩定
●CHENG SO CHAI 男 (68歲) 穩定
●CHEUNG CHI MAN 男 (59歲) 穩定
●CHUI CHI KEUNG 男 (44歲) 穩定
●FONG KOON SHUI 男 (66歲) 穩定
●LAM CHUN KIT 男 (36歲) 穩定
●LEE CHOY 男 (57歲) 穩定
●LEE HO SANG 男 (16歲) 穩定
●LEE LEUNG HO 男 (62歲) 穩定
●LEE SIU FAI 男 (46歲) 穩定
●MUNG CHI KEUNG 男 (54歲) 穩定
●SO LEUNG TIM 男 (62歲) 穩定
●TSUI KAM FAT 男 (54歲) 穩定
●WONG CHAU HAU 男 (72歲) 穩定
●WONG HON MING 男 (61歲) 穩定
聯合醫院：5人
●HON CHAN KWAI 男 (69歲) 嚴重
●CHIU CHUN HO 男 (67歲) 穩定
●LAW YEE CHEONG 男 (67歲) 穩定
●SO SHU WING 男 (60歲) 穩定

伊利沙伯醫院：5人
●WONG HOI HUNG 男 (59歲) 危殆
●LUI YAU FOOK 男 (61歲) 嚴重
●CHAN KEI SANG 男 (70歲) 穩定
●CHAN YUNG LOI 男 (60歲) 穩定
●LAW SIU WAH 男 (55歲) 穩定

瑪嘉烈醫院：4人
●LAU YUK LEUNG 男 (54歲) 危殆
●WONG LOY SANG 男 (69歲) 危殆
●WONG MAN KWONG 男 (60歲) 嚴重
●身份不詳 男 危殆

明愛醫院：4人
●CHAN CHUN WAN 男 (62歲) 嚴重
●CHUNG SIU PO 男 (24歲) 嚴重
●CHAN WONG FUNG 男 (59歲) 穩定
●YAU SHU WAH 男 (61歲) 穩定

仁濟醫院：4人
●KOO PING 男 (74歲) 嚴重
●LEE HOI SEK 男 (68歲) 嚴重
●TSE YIU MING 男 (58歲) 嚴重
●CHOI KWONG ON VINCENT 男 (53歲) 穩定

廣華醫院：4人
●LI SHUN KWONG 男 (73歲) 危殆
●SHUM SAI FOOK 男 (74歲) 嚴重
●SO SHING TAI 男 (56歲) 穩定
●LEUNG KWAN 女 (63歲) 穩定

屯門醫院：3人
●CHIU CHIK FAT 男 (64歲) 嚴重
●TSANG AH SHING 男 (70歲) 嚴重
●YUEN SING HONG 男 (59歲) 嚴重

博愛醫院：2人
●MAN HUNG FU 男 (62歲) 穩定
●YICK HO HONG 男 (60歲) 穩定

將軍澳醫院：1人
●TO CHAN HONG 男 (68歲) 嚴重

黃伙娣，男，58歲

早幾日好似係將軍澳廣場個屎坑見到呢個名

!!

有無手足去返個屎坑確認下？

丘小牛，男，61歲

過幾日去睇下係咪換左名